曼城上年唔係改歌笑利狗改得好精彩架咩

乜今年搞成咁呀

喺架飛機唔捨得落返嚟？

有聯賽杯，你有冇先

樓豬又小器